香港地，每10個女人就有一個做雞

呢篇新聞講咗個援交網有十萬個會員
香港地有七百萬人
假設有一半係男友一半係女
係有三百五十萬個女性
扣除賓賓、非本地、初中女性
只計讀本地高中打後同30歲以下
大約一百萬人
假設十萬個會員無分身
即係100000/1000000
=0.1
即係話喺香港地會10個女人就有一個做雞
仲未計最大型既Ashley Madison同其他ptgf
即係話第二時你哋結婚嘅時候你哋老婆有至少10%機會係有做過雞

睇完之後，你地覺唔覺得現代香港女性好恐怖？

樓主數學一定不合格 , 不解釋

咁香港男性叫雞率呢

識食一定食人妻雞
有求咪有供

願聞其詳

人妻正 狼虎之年 慾求不滿

無研究 但香港地男仔一定蝕過女仔